好sad 好唔開心 好辛苦

當發現一樣野以為已經fade out時
原來對方仲會好介意
只係扮到唔介意唔比我知
無意中睇到真係好hurt
屌 佢都唔想
係我on9手多

好唔想 真係好唔想段感情有個大家知但又唔講得嘅心結
明明拍得好地地
好想段感情可以坦坦白白咩都講得

其實係我天真姐 又點會真係唔介意
扮你又信

仲拍緊就珍惜下

好唔開心 啱啱發現
好珍惜
係以前嘅野

唔係處？

小事啦

都唔知你做乜鳩